攞到政府關愛4千蚊，各位會做D乜？

4000$ ALL ON猁物浦

太少 乜都做唔到

叫高級雞都得啦

食豆腐

百福？

同你一齊磨個啲